見你班友連老黑都唔驚 而家出老解嚇你地

未撚怕佢，出老解就老解

根本上面前驚到我曬荒寸亂出招

屌你還掂香港都玩撚完

唔差在同你攬炒

727照遊行

推

係就快我準備this way sir

香港冇得輸 怕佢老母 最多咪攬炒

等左焦土好耐 一切歸零 破而後立

佢地就黎無棋了

加油 光復香港 時代革命

我想睇呀屌

得啦得啦知啦知啦出啦出啦
出埋核彈添吖笨
係就快手

驚閪咩

光復香港！時代革命！

快點老解我
核彈都未撚驚過

老解？快撚啲啦！

來吧來吧，一同失去金雞蛋

如果要將香港人最驚嘅嘢排名,解放軍應該都係最尾

我真係想出解放軍

到時直接一国一制
大家開心

利申：焦土

同722一樣想恐嚇市民唔好出街

SIR THIS WAYS SIR

我而家練緊摺被挑機

最驚既第一應該係返工遲到

真

出呀

出老毛我就真係驚

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求

驚閪咩，攬炒囉！

Xi .......ammmmm...... not my friend

我地連你底牌都唔撚驚wor

快d出，最好拆埋關，入口出口稅跟返支那；港完脫埋勾

727出完就戒嚴啦
想攬炒好耐
之後邊個出街解放軍就槍斃佢

攬炒囉

焦土

真係唔撚驚，唔係一路都聽我地認做中國人咩；拿拿淋解放軍入城一國一制啦

我話你聽香港人最驚係咩啦
就係割讓香港

嚇咩啫，幾想佢出

大陸閪咪又係靠嚇

攪炒

攬炒

727元朗見！

丁 咁耐 終可以 丁 出血 啦，正

push

要出就一早出咗 喺度鳩UP姐係唔會出啦

出老解就真係獨立戰喇

同有錢佬攬炒

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

屌 佢敢出老解 佢中共真係解喇

對唔住一樣唔撚驚

老解就驚你咩

same old tatic

This way sir

我好驚

出啦快 想睇下咩料好耐

到時CONNET 埋藍絲

佢一出老解，最大損失係有錢人(包括一大班大陸富二代紅二代)

快點解放我

美國宣布取消香港關係法+脫勾
到時班廢老就知驚
成日持住個頭近迫害後生

商家佬俾你出老解？
佢地即刻this way sir

我要攬炒

警咬黑,黑怕警,從來都係咁,
既然發現警黑勾結
短期目標分割而家警黑勾結
最終目標劍指黑警政三合一

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

999咩原因唔通,CUT 線,
元朗,天水圍咩事警局關門..一定要查.

7.27 支持元朗居民,反黑大遊行,劍指醜陋黑政權

老解更加唔驚，唔係因為佢地只係識得摺被，而係我地要攬炒
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖

光復香港 時代革命

來呀 攬炒呀

夠薑出先講

Come on baby!!!

想見老解
解散警隊

三上悠亞唔黎慘啲

好似你驚過我地bor

老解 vs 黑警？

到時轉行玩文化大革化
專批鬥d藍屍狗

急不及待想見見坦克了

第三次世界大戰

出老解就支爆
想七百萬人同十四億人攬炒？

抵到爛

老黑幫佢地 其實係罪on鳩 我未撚見過咁撚低能既黑社會
講出黎俾人笑啦
黑社會 中共出名打黑 一國一制時候第一個就係滅聲 第二就係黑黃賭毒 屌你老味班死舔共低b仔 你仲想到時招你做保安呀?

係時候拎哂d被出黎俾佢地摺

唔出正契弟

呢個真.... 依家吊住吊住條命咁... 我要攬炒

攬炒!!

中聯辦以而上邊高官禁多產業係香港 佢地會想焦土 咪玩啦

最後手牌，快要將軍了
但亦都會係最黑暗既日子

係就出，睇下邊個獲d
支那準備鎖國啦到時

好撚驚驚呀 係就快

美軍來了香港人帶路抗共

diu
講左咁耐
連解放軍出黎講國語都未聽過

出啦 黎呀 我帶埋路啦

岩
出老解
咪三罷囉
狹路相逢勇者勝

【聽原居民講】727元朗行動，唔好拆祠堂！唔好拆祠堂！

明明老解先係香港人最終目標

警犬>鄉黑>老解 再下個係咩

你係咪講錯左阿

同志们 这边

快

[size=6]香港窮人遠比有錢人多，尤其是年青一代，大部份人心目中已經覺得冇野好輸，根本唔會怕解放軍出動，怕死既最多到時返屋企，但最受重創一定係班有錢佬，當中唔少都係有頭有面中共高層，你睇邊個驚多d！所以係出就快！唔好次次得個吹字，我雖然唔係年青，但鳩一條柒一條，冇野好輸，可以見證到大時代來臨，已經不枉此生！[/size=4]

快 等左好耐

想見證一吓

我無野講

共產黨有咩做唔出
黑警唔夠 未出黑社會囉
黑社會都唔夠 未出老解囉

BTW, 好撚驚呀屌你老母

我好撚驚啊 你呢

快 唔好等下個禮拜

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

727照遊行
支持解放軍出動

出解放軍香港死都要拖住你支那冚家鏟呀

快啲啦, 好L驚呀屌你
驚你唔嚟呀!

我等住講This way sir 迎接美帝啊
雜種快點派摺被起角既老解強姦我

最驚解放軍搞到我返唔到工，我真係好中意返工架

我求下你啦
快D出解放軍啦

我要收成期個班一齊攬炒

老解之後仲有冇？
This way sir

佢敢出老解 義士就可以放開手腳做嘢

講就口大大
到比人打到就即走
佢時先敢好似烏克蘭咁肯正面同警察硬撞

支軍來了我帶路

出完支爆率+60%

THIS WAY SIR

香港人唔會驚

無論係美軍定解放軍,香港同志都係歡迎既,雖然原因唔同

而家香港人既心態就係要同你攬炒
if we burn,you burn with us.

你就算射粒核彈埋黎 都無人會怕

同老解鬥摺被 不自量力

攬炒 啪啪啪
攬炒 啪啪啪

無野嚇到焦土派

係出快出
拉埋班收成期港豬一鑊熟
今日一齊死好過2047慢慢死

係時候點諗滅蝗蟲
火攻好似最快最有用

二仔底俾人睇穿哂啦，係就快啲出咪再得個講字

出老核都唔怕

出都唔怕佢啦

Push

出鄉黑已經攬炒左元朗 出解放軍攬炒成個香港 d有錢佬仲唔發顛？

好啊 攬炒囉

一味靠嚇

解放軍仲好
打支那狗唔洗就住就住

我同美軍講呀

出囉 唔好得個講字

第一日就已經叫佢出老解啦屌

快啲出 快啲出

光復香港，時代革命

香港人而家最想見到老解喎
最受歡迎排名第一黎 最驚既梗係排最尾

不用怕！

攬炒丫攪炒

出啦屌你

穢土轉生

解放軍日日區區都有，成撚日周街周巷大小便，商場走廊都成日見啦，嚇驚呀！

上次金鐘夠話水車實彈老點一齊出啦.
驚閪, 和理非727一齊出.

不過最好帶定GEAR.

出老解?
一槍打爆你

利申幫警出聲

齋講唔做最仆街

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

唔出正契弟!!

一出老解即係宣布一國兩制無效
你永遠都唔洗旨意收返台灣
台灣就永遠成為中共既軟肋

來來來

到時亂槍掃射義士真係好咩。。。
佢地殺人唔犯法
義士就生命寶貴

快d黎啦，唔黎正契弟

驚閪咩

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

快啦屌你
我唔撚柒識驚 嚇大架中共

係就快 列隊歡迎佢

啱！推

this way sir

入黎開槍橫掃囉

好想睇香港變伊拉克呀

不要說 只要做

但係我地連老解都唔驚啵

乜佢地唔知香港人大部份都想攬炒咩

練定摺被等你地黎決鬥

係就快，唔好等下個禮拜

这边儿 长官

this way 係美軍

係 還掂點都要番中共手

早死遲死一樣死

依加老解出黎 直接變一國一制 立即變廣東省香港市

一齊死 一齊玩完

Just do it

Nothing to lose la 我地

最驚佢唔出

唔出老解 正契弟

最撚唔驚就係老解
佢一出我地咪散
之後就睇國際點制裁中國
香港人又有錢買樓
快撚d黎呀屌你地班老解老母!!

夠膽你就出 我好想睇全世界制裁支那

國防部變埋口交部
係出老解就快啦，嚟緊個星期六好出啦

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

出老解就進入焦土end

if we burn you burn with us

落黎買奶粉？

見到坦克就散
捱兩日應該可以帶路？

攬炒全中國*

問題黎喇

出完老解都唔驚

出咩好呢

等左好耐 黎未姐

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

出咪出 無埋條命仔都唔怕
你一出 香港就交俾下一代 等佢地將所有野重新黎過

甲由都恐怖過老解啦

占占占豬

快撚D，唔出正契弟呀

係就快，唔好得個講字

係出就快撚d出啦

香港乜都差
大家梗係想攬炒

連老解都唔驚咁佢地會出乜

出囉，驚閪咩

出啦屌你老母

出啦仆街

推

唔可以習慣開槍嫁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢出哥斯拉都唔驚呀

核彈掛
不過小心搞埋自己個大灣區喎

出精，6億男人一人一篤都線死你地

其實我發覺香港人開始好多野都唔驚
老黑唔驚
出老解我覺得香港人都唔驚

光復香港 時代革命

等攬炒好耐，冇嘢輸，得返條命

真係講句
我要攬炒

老習親自黎打鳩你

出催淚彈
唔驚
出橡膠彈
唔驚
出老黑
唔驚
出老解
唔驚

仲有咩招出？

老解一出 股樓暴跌
香港關係法都比人取消

連登仔女怕失民心多過怕老解

老解咪老解 出得老解一係血腥鎮壓大家攬炒中國被制裁支爆 如果唔係血腥鎮壓咪同黑警一撚樣仲唔會比人告襲警

美國維和部隊 this way sir

重現64

死5個香港都唔掂

人地練摺被練左幾十年
有哂獨門秘笈
講真唔係咁易贏

其實習維尼係想嚇鳩班經歷過8964有恐共情結嘅有錢老坑同怕死和理非黃絲啫,而家D後生仔同勇武派先唔鳩會怕解放軍.

打中國人我地都重手d

Come on 攬炒

出老解, 同你攬炒, 黎呀!

出老解姐係想重現64

今世唔驚，下世都唔驚。

我要做擋坦克的人

急不及待了

出坦克車 咁大個仔未見過

利申 軍事迷

係，橫掂攬炒，有乜所謂

唔出正仆街

解放軍同黑社會有咩分別 兩班都係仆街

出得未

要死就一齊死

寧為玉碎 不為瓦全

仲有728

老解來了我帶路，快

驚你老母閪咩,

攬炒先有獨立可能

突然一撚大堆老解POST，係咪驚我地睇唔出係風向

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) ［更新］726 727 728 84 行動整合

2) 726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

3) 727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

4) 728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

5) 84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

6) 84 港島西 - 【正式宣佈】8.4 港島西大遊行

放得出黎風冇一成真
佢真係想做野既話
一啲風聲都唔會走漏
就好似果日搵人漏夜拆大埔連儂牆

其實我驚黑多過老解,死係老解到可以焦土,死係黑手上就乜都唔係

都唔會驚
出老解落班警察面
好開心

快撚啲出啦 屌你老母

反白色恐怖 ！！！！

佢地已經無招出

係出先好

同意啊，攬炒咪攬炒

最驚排名：
1. 冇得返工
後可省略

係就快啦，想你出又唔出

老解係咪最廢嘅底牌會自損三千

至少令中國永遠得唔到台灣
算係香港人最後送俾自由世界嘅禮物

我早已做好一切心理準備
呢次唔成功就只可以乖乖地步入2047

快出老解

我都唔驚 梳

帶埋路比你攻呀屌你老母

係就快 唔好等啦

個d唔係親共又未表態ge, 趁e+仲有人陪你出,
快d出撐自己友, 撐香港, 你並不孤獨.
否則第日厄運降臨到你地身上, 冇人再幫到你.
你有異見會比人打, 你乜都冇做只係堅持自己立場都會比人打,
而就算你冇參與, 你都會因為有其他人有異見所以導致你比人打!

佢地點解咁急出黎搞事? 因為太多人所以佢地驚真係比你地反到條例!
條例拖得愈耐, 佢地就愈冇得走, 因為佢地係學大6班官用腳黎投票.
因為佢地支持修例係有得帶埋資金走, 條例一過佢地就安全!

你可以點? 只能怨天尤人? 趁e+眾志成城, 一齊煲大佢, 等佢地冇得走!

727照出黎行
出老解咪出囉
唔出正契弟

收成期丫拿屌你老母

我真係怕

光復香港，時代革命
Hong Kong is nothing to lose

老竇老母都阻唔到我
就憑你班老乜老物？

快d 來

如果真係出老解，其實唔使亦唔值得同佢搏命，大家be water咁走返屋企，睇住股市同樓市崩潰已經足夠。

唔出正仆街
我地等緊

個d講算啦不如，簡直好笑！中英聲名一過，老解一定黎，橫死點死，梗係趁依家最有後盾既時候，迎難而上！各位加油

都唔明班支那佬成日講老解做乜？
老解係神仙？
一出就可以解決所有問題？
老解唯一識做嘅事
咪就係殺人
如果殺人可以幫中共處理到當前經濟問題
請隨便殺

點知你班友聽到解放軍開曬香檳咁款
個個都想焦土攬炒

出老嘅話，即刻解鎖火系魔法
全民魔法師

支拿應付國內運動就係遮遮掩掩

香港無遮無掩

🙈

係黎就快啦 我練摺被好耐啦

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的香港！

出老解得兩個結局
Sir this way
長官 這邊

石崗

14年話出老解個陣訂左支靚香檳
希望今年用得著

連登仔最驚你接納哂7大訴求
到時我到時成班聲都冇得出

支共夠膽就派老美黎
我就驚啦

我都無野輸,快d放解放軍攻入嚟

Btw,係咪一出解放軍就可以肯定第3次世界大戰
咁好機會聯合國無理由唔總攻

其實老黑又有咩好怕喔～
其實老解又有咩好怕喔～
嚟啦，come on！
Let’s 攬炒 together

香港人自己去外國登報宣傳
你越怕嘅嘢我哋越要做

爦炒啦！

up

焦土lo唔怕嫁

寧願要真實嘅暴政，都唔想要虛假嘅自由

其實成件事好灰

Between老解係嚟就快啦屌 咁多口水

快啦 屌
想見老解 次次都得把口

天不怕死不怕

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

我都驚，到時大家冇晒籌碼，佢再溫水煮蛙，秋後算帳

屌成班焦土派嚟 仲有咩好驚

係出就快撚啲出 唔好得把口 屌你老母

岩呀 最好搵垣克車碌死我
佢夠膽重演多次6.4 推到上全世界都知
我唔介意犧牲

講到出解放軍
反而覺得證明抗爭者呢家佔上風

老黑 老解出哂都唔撚驚
７２７元朗見

呢個真

最驚你唔出

林鄭: 大鑊啦, 老解都唔驚, 咁點搞

系唔系可以分塊地黎耕田

而家支那放哂風出老解
要攬炒不如宣佈獨立
可能仲有一線生機

諗起中國用左30年濟身大國，洗白
一武力震壓香港就會變過街老鼠
諗起都開心

727 見

話之你出核彈，各位

其實出到解放軍又點，唔通出解放軍就會亂殺人？？而家警察開鎗都未驚，除非你出核彈炸左成個香港啦

班人咁愛國咪等佢地可以有生之年回歸祖國懷抱囉
一定好開心

光復香港

解放軍來了我帶路!

出嚟血洗香港囉

係就快，全香港都等左你出好耐

帶佢去美國駐港領事館

試下口風啫你班人興奮成咁

認真，萬一真係出老解，大家即刻撤退
佢扡一出老解，其實我地已經贏

Proud of HongKonger

出老解都唔驚咁點
核爆呀？

光復香港！
時代革命！

WW3

夠膽就斷埋水!

出你就出啦剩係嘴炮

香港人嚇大架！
你估講玩架！
今鋪認真要抵抗到底

今次香港人咁團結唔係無原因！

係就快

攬埋班港豬好撚開心

已經見到有人放風

「唔係靠嚇」

狗急跳牆 ! 狗急跳牆中

其實真係出的話，佢已經輸大半

攬炒係對中共最大的痛擊

我真係好撚驚呀

宣佈獨立都係痛擊

係就‘快

學諸葛亮坐輪椅搬出嚟

恐懼值得恐懼嘅
就只有恐懼本身
明白咗呢一點
就無人可以再利用恐懼對付你
香港人已經明白呢一點

其實班高層係咪唔知香港年青一代好多焦土同隱性焦土

五大訴求!
光復香港 時代革命!

來吧，跟世界宣戰

推佢老母

唔撚驚...手足食撚晒的彈都唔怕..驚你把刀.你斬得我一個..我幫手足有千千萬萬個..你行得返出黎咪斬我囉

支持

老解係華南救緊水災
得閒都唔會落嚟香港啦
人地武力封頂
而家天時地利人和都有齊
革命前席， 等待重光

大家要諗定對策點應付老解同坦克啦

其實無乜人怕老解出動
入黎分分鐘仲有熱烈歡迎

好想睇解放軍殘殺市民既英姿

你出魯爾7號都唔驚你喇
老解

中共已經無棋
出解放軍係最後一步，佢出咗嘅話我地即刻立國，各國參軍支援重現八國聯軍反打支那
上面班豬閪應該好撚嬲，明明日日150個溝淡，溝20年唔夠就溝50年，總有一日可以溝到無哂本地聲音
點知比班柒頭搞衰哂，香港係咁台灣係咁

今次係香港一出老解會唔會引發第三次世界大戰

講多次， 老解救緊華南水災， 唔得閒落嚟
而家地利有齊晒啦，
星期六去元朗圍村睇風水

魚死網破

當a law都出埋既時候，天人就會出現

冇得去日本先係

Nothing to lose

鄉黑當明牌打，727無論係警察見死不救定係宵禁出老解都好，共匪都係等收皮

係出就快 同你攬炒 夠膽你再屠多次城 我第一個企坦克前面 仆你個臭街

你估而家仲係89年咩
出老解佢冇成本？
係就唔洗搵黑社會出嚟啦
啲老解由14年話出出到而家喇

快撚d啦屌
得個講字

最多咪攬炒

出老解等於支爆

等咗好耐啦 唔出正契弟

If we burn, you burn with us!

I AM READY!!!

be quick la

出啦 快啦

香港人：屌你老解唔好阻我返工

出啦 還掂都無政府狀態

幾時出宇宙艦隊

唔係話驚唔驚，但想知玩到佢出老解個諗法係點，係期望得倒咩結果？

連登仔比環球時報更加期待出解放軍，放風班人係咪弱智

今晚好出老解la 未撚柒縮

轟轟烈烈攬炒，要搵埋高官陪葬。

快啲出啦，幾時出啫，612講到而家，好悶呀，好想睇解放軍車喺夏愨道行，唔出正契弟呀

如果解放軍係香港一戰輸咗,咁成個中國掘起夢就破晒產,共產黨連最後一塊遮醜布都無埋就會玩撚完重新進入軍伐割據時代.

老母都未驚過呀 老解老幾呀？

塗徽就咁，睇死你攻埋入去都唔會出

講撚咗成個月都仲未出
係就快手啲啦唔出正契弟
唔好丟習大大面

得把口
要出就快啦 最鐘意攬炒
反正本身都冇未來架啦香港

我悲觀啲，＋80％

係就快 唔好下個禮拜

快撚啲出啦 死都唔怕會怕你啲摺柀軍？

２００刀手定老解到香港先？

美帝宣布取消香港關係法既底線就係你地出唔出老解。
係你咪試下囉。
一齊七百萬人含家富貴。

快啦 唔知有冇帝吧參軍嗰幾位呢

地球防衛軍 都唔撚驚啊 屌你老母何君妖

7.27 見

老解係64之後既30年，除左軍演嚇台灣，扮救下水災同摺被之外，基本上無做過實事，

我又信佢一出就碌香港人豬呀

好驚呀 唔該派架坦克過黎令我再驚啲

中國已經要輸，對付平民要用到軍隊

長官 這邊

出囉屌

唔好呀

佢一出台灣就唔會回歸
對老共黎講香港係一個點
台灣先緊要
我真係唔信佢會出

利申好失望本來預備重回祖國懷抱

屋又比支那狗搶到無得住
示威就比黑警開槍打

5毛樓主同大陸狗官講
和解起碼要捉所有有份開槍的警察上大陸人民法院判最高刑期

你唔出老解香港人都會比狗爆頭架啦，
香港人而家連死都唔驚，
呢個世界有咩驚得過要面對住一班連死都驚既人

根本出解放軍同平時出警察冇分別

第一
裝備上警察本身都有絕對優勢
唔見得變左解放軍會令驅散我地更加有優勢

第二
送中條例本身就已經係殺雞取卵
出解放軍同直接燒到隻雞同佢入面啲蛋變炭冇分別
所以佢根本冇可能會出

劉細良又中

攬炒 正

係出就快撚啲啦

怕佢老母
齊齊攬炒

下次出核彈

2. 冇得去日本

727見，反黑遊行，五大訴求缺一不可

3. 冇得飲喜茶

光復香港時代革命
驚佢老母

香港自給自足，自己獨立啦！！！ 好L7驚

想問出老解又點？出老解代表可以殺人？

遲d應該大亞灣爆炸、人類滅亡

做對了

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#成立獨立調查委員會 追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港
時代革命

P牌大直路推爆！

老解

一出老解，鬼佬撤資=中共無地方走資
樓價暴跌，但中聯辦+特區高官重貨
台灣必定民進黨當選+台獨再起=和平統一無望
歐美澳日台等國大條道理制裁中國，中資收皮

係出就快啦

黑警黑社會都做得出草菅人命嘅事
怕你老解條毛

怕死就唔好出世

唔好侮辱中國成支那侮辱中聯辦為支聯辦
咁樣做係分化社會運動，和理非會走曬

寫支那 大分化

竹

派錢你驚5驚 我驚, 因為5少人會貪小便宜

嚇鬼呀屌你老母